MacBook 壞mon 邊到換mon平？

想問巴絲香港邊到換macbook pro 2017 mon 平又可靠？

富士康

可以買過部

除左apple 出面買唔到原廠mon

放棄

咁係你唔識姐

出面買唔到原廠mon

屋企換

2017係igzo panel香港出邊應該勁少
就算有換嘅手工都應該麻麻
返apple換係唯一選擇
但有心理準備個價係不如換個部